邊位波台手足仲可以認得晒D球員真名出黎?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Barthez
Desailly
??
Lizarazu
Thuram
Deschamps
Petit
Zidane
Henry
??

Taffarel
??
??
R Carlos
Kafu
??
Rivaldo
??
Ronaldinho
??
Ronaldo

無貨賣了

Blanc
古華治

FORGOT
比安奴
鄧加
Sampaio
BB托

艾迪亞

連登太年輕

淨係識大細哨

Taffarel
Aldair
Baiano
R Carlos
Cafu
Dunga
Rivaldo
Sampaio
Ronaldinho
Leonardo
Bebeto
Ronaldo